[搵工JJ]中央證劵computershare

黎緊會見份工，有冇巴絲知好冇做同前途係點？個post係關於financial reporting

Grad Proj coordinator ?

唔係呀， financial reporting嘅

外行完全唔識，係咪要CFA？

應該近accounting

仲有冇巴打絲打可以分享下？

準時收工
利申：做個intern

tg me
lihkgym

我識人做intern...做到11點幾先收工

好似有D data要收市先有...

我可能識你識個個
11點算唔錯，試個凌晨1點走

咁癲嘅咩 但係前途同福利ok嗎？

巴打你重有無返

無la

no

想問關於interview
求pm tg:helloitsmeeee